const practiceQuestions = [
  {
    id: 0,
    question: "Aam ka rang kya hota hai?",
    options: ["Neela", "Peela", "Laal", "Kala"],
    correctOption: "Peela",
  },
  {
    id: 1,
    question: "Doodh kis janwar se milta hai?",
    options: ["Billi", "Gadha", "Gai", "Murghi"],
    correctOption: "Gai",
  },
  {
    id: 2,
    question: "Chand raat ko dikhai deta hai ya din me?",
    options: ["Din", "Raat", "Subah", "Shaam"],
    correctOption: "Raat",
  },
  {
    id: 3,
    question: "Pankha chalane ke liye kya chahiye?",
    options: ["Hawa", "Bijli", "Pani", "Dhoop"],
    correctOption: "Bijli",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Machli kahan rehti hai?",
    options: ["Aasmaan", "Pani", "Pedh pe", "Zameen"],
    correctOption: "Pani",
  },
  {
    id: 5,
    question: "Sooraj kahan se nikalta hai?",
    options: ["Uttar", "Dakshin", "Mashriq", "Maghrib"],
    correctOption: "Mashriq",
  },
  {
    id: 6,
    question: "Aloo se kya banta hai?",
    options: ["Dahi", "Ice Cream", "Chips", "Chai"],
    correctOption: "Chips",
  },
  {
    id: 7,
    question: "Subah uth kar sabse pehle kya karte hain?",
    options: ["Nashta", "Sona", "Chand dekhna", "Aankhein kholna"],
    correctOption: "Aankhein kholna",
  },
  {
    id: 8,
    question: "Chai ka rang kya hota hai?",
    options: ["Laal", "Hara", "Bhura", "Neela"],
    correctOption: "Bhura",
  },
  {
    id: 9,
    question: "Agar bhook lage to kya karna chahiye?",
    options: ["Sona", "Khana khana", "Nahana", "Nachna"],
    correctOption: "Khana khana",
  },
];

export default practiceQuestions;
